新手窮L求耳機推介

Zero Audio ZH-DWX10 vs RHA ma750i vs 其他更好選擇

Budget：1000樓下

Panasonic HD-10E , 自己GOOGLE 下, 貨尾大約$700

MA750 係幾好
可試TE04

Magaosi k3

今日去試聽 間舖頭推左marshall mode eq
各位ching點睇？

聲麻麻 又重

加多百幾買對af120